中國球迷在俄羅斯街頭唱中國國歌，叫「中國加油」

集體精神病

一早出撚咗局加咩油？都發神經！

下世加油

痴線

癲撚咗

丟人現眼

食坑渠元素表小龍蝦食到SHORT撚晒

冇畀人打咩？

佢哋痴Q咗線呀！！！

真係7出國際